人生冇意義了

我有

又木

青青河b草

?,?

係

乜

教我識女

你教

唔識

我識撚

我撚都唔識

夾我識啦掛

又是貪圖我美色?
賤男人

唔貪美色貪咩

我可愛的內心唷

可怕？

Wohoooo

hi

收工了wohoooo

on9仲返

唔返哪有錢

偷

勁
淨係識偷人個心

勁 串 囂

但偷唔到

佢地個心自己掉比你

你好神秘 好得意
很想認識你

渣我個波

想揸 一下ok?

屌你老呣～

大力d

可唔可以錄音俾我

唔德

錄啦 想拎黎j

唔綠因

心情好

點解好

lm

HEHE

=,=

- , -

收皮laaaa

呣～

呣你妹=.=

呣呣

去尋找啊！

屎來母？